Uncle Roger出新片－除咗要負評舉報，仲要記得支持呢個反共炒飯youtuber

btw uncle roger條新片啲comment censorship同中共有得比。

快啲入去欣賞下一個媲美微博嘅comment section啦

Push

究竟加咗啲咩令到啲炒飯咁好食
係RMB呀

Uncle Roger搞成咁 同香港嘅Ming仔有咩分別

其實真係有好多外國youtuber默默幫香港發聲

Cls 一開就彈呢個廣告，睇完之後想買

push 訪問被下架個位